又禁tiktok又禁騰訊，想問支那出聲未？

好嬲好嬲
石，腳

口交部吠緊

幅圖好正

中國咪一樣封facebook google

把劍已經封撚晒塵

中國一早封殺晒 Google, YouTube, Twitter, Facebook, Whatsapp, Instagram

呢一個係Lin登jai俾你嘅建議you don't like it quit it don't complaint唔好喺度

中國又贏

支那：只可以我封人 你唔準封我！

反對美國干預美國內政

一早已經報復定最大贏家

堅決反對，嚴正交涉，強烈抗議

武肺 已經報緊仇